「理性討論」 咩叫勇武派？

大家覺得咩叫勇武派？